陳雲：連任之後，特朗普會陳雲化，《香港城邦論》系列的大部分內容，會在美國實現。

陳雲：連任之後，特朗普會陳雲化，在做右翼保守主義的nation-building。香港禁書《香港城邦論》系列的大部分內容，會在美國實現。
//美國總統 川普：「左翼對警察、信仰、歷史和美國價值觀的戰爭，在使我們國家分裂，這正是他們想要的。他們認爲這很好，但已經失控。他們無法控制這種激進、左翼瘋狂運動。但我們可以很快控制住。」//